白龍王神預言命中率超高！ 早已叫羅志祥戒色 梁朝偉都拜訪、拒見張國榮 盤點10條生前超準預言

最近不少人重提白龍王曾經對羅志祥小豬「戒女色」的提點，大呼神預言！白龍王生前深受娛樂圈及各大商界名人歡迎，其神預言命中率超高，曾助不少藝人趨吉避凶、大紅大紫。白龍王的準確度，就連天皇劉德華、梁朝偉及周杰倫等名人巨星亦曾拜訪，即看看白龍王生前超驚人的預言事蹟吧！

白龍王周欽南生於泰國，祖籍廣東潮州。據稱13歲時見到道教太上老君旁邊的白龍王顯靈，40歲時受白龍王啟示驚覺自己是白龍王托世。因而到芭堤雅拉差，在草屋內為來者指點迷津。其準確的預言讓他名聲傳至海外地區，不少港台紅星亦專程到泰國拜訪白龍王。

可惜，白龍王13年8月因支氣管導致病情惡化而在家病逝，終年76歲。香港眾多藝人亦哀悼白龍王，如香港四大天王、梁朝偉、曾志偉、陳曉東等人。當時，未有聽從大師提點的羅志祥也表示：「謝謝他曾給過的智慧提點，希望他在天上天天喜樂。」白龍王死後，由盛傳患登革熱病愈后得到「黃龍王」神力的小女兒接捧，可惜白龍王廟人氣已大不如前。

白龍王神預言1. 羅志祥須戒女色

2007年，羅志祥曾到泰國拜訪白龍王，並獲對方指點要他戒女色10年，事業才能一帆風順。事後，羅志祥在活動時回應指白龍王雖有提到戒女色，但並沒有明確說出時間，他還笑說：「我是個好色的男人，如果為了紅十年而不談戀愛，我寧可不要紅！」完全將白龍王的說話當耳邊風，原來他早就如此坦白，現在終於得償所願。

白龍王神預言2. 劉德華一輩子走演藝路 不用急必紅

劉德華在事業不順時曾求見白龍王，而白龍王一見他便道：「不要太心急，你不用擔心，你的高峰還沒到，未來還有10年大運，你一輩子都會走演藝圈這條路。」他還叮囑他：「你要懂得謙虛，必定會紅很久。」果然劉德華一直保持謙虛的態度，人氣地位亦久居不下。

白龍王神預言3. 阿嬌可復出 但只可一個人

2008年，阿嬌在事業低潮時曾3度拜訪白龍王，惟第一次被拒見，第二次被批事業難有起色。而將近9個月後的第三次見面，白龍王終認為阿嬌是時候復出，並附帶12字箴言：「復出不是不行，但是要一個人。」阿嬌復出後，憑實力演技漸漸受人肯定，事業人氣亦重回正軌。

白龍王神預言4. 想要《頭文字D》票房好 主演要找周杰倫

當年劉偉強想採用影壇新人周杰倫拍攝電影《頭文字D》，但被指遭到老闆林建岳的反對。豈料白龍王卻指定要周杰倫做主角，這樣才能讓票房大賣。因此林建岳馬上為周杰倫安排賽車課程，正式將他定為電影男主角。《頭文字D》終成經典電影，周杰倫更勇奪金像獎「最佳新演員」，電影票房更破億。

白龍王神預言5. 提點梁朝偉不拍跳樓戲

白龍王特別寵愛梁朝偉，亦與他特別投緣，因此被白龍王收為乾兒子。 白龍王與他相識十多年，深知梁朝偉為人內向，早期較害怕與傳媒交流，而白龍王則鼓勵他勇敢站出來面對，不需害怕。 另外，白龍王還曾提點梁朝偉不要拍跳樓戲，讓他逃過一劫。

白龍王神預言6. 拒見張國榮 稱「劫數難逃」

有消息指張國榮去世前1個月，曾希望與白龍王見面。然而白龍王卻將他拒之門外。據稱白龍王已算出張國榮劫數難逃，並在即將見面前道：「不必見了，我幫不了他」。

白龍王神預言7.舒淇事業順利

舒淇常出席白龍王的法會，當問及愛情時，白龍王提醒她：「感情的事別想太多，順其自然就夠了。」另外，白龍王曾替她做加強事業運儀式，隨後她的事業運越來越好，非常順利。

白龍王神預言8. 警告劉真：「不要再買鞋了」

劉真生前在節目《女人我最大》時透露白龍王曾提醒她：「你又不是蜈蚣，不要再買鞋了，你是要開鞋店嗎？」更要求她把鞋子收好，不要隨便掉。可是劉真並未有順從，又買了4雙鞋子。有命理專家分析指白龍王在暗示劉真健康要緊，活在當下，不要只顧工作。而劉真在今年3月末，因患有先天性瓣膜狹窄，在進行手術時心跳停止而去世。

白龍王神預言9. 《無間行者》改名《無間道》票房大賣

傳聞指電影《無間道》的原名為《無間行者》，但拍攝過程相當不順，天氣不穩且常遇大風大雨。後來得到白龍王的提點，決定將片名改成《無間道》後一切順利，票房大賣，更紅至海外。

白龍王神預言10.預知南亞大海嘯

曾有香港信徒在南亞大海嘯前到泰國拜見白龍王，當時他卻提醒她快離開泰國，並指「泰國將有大災難」。該名女信徒在回港後，發現南亞真的發生大海嘯，幸得白龍王才避開一劫。

唔中嗰啲可唔可以列翻出嚟

佢算唔算到自己死？